撤啦 仲留系度做乜 仲衝做乜？

前線勇武根本系度打緊超限戰

如果不是勇武每每用生命值去硬接
又點會迫到呢D咁血腥赤裸既不公
又點喚醒咁多人？

兄弟爬山
各有各做

勇武搏完
到和理非出場啦

最後
前線勇士
你地一定要好好保重
和理非不想見到你地受傷

推1

推2

推3

推4

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

多謝

Account 被偷用！
呢個唔係我黎！已改密碼！
唔好意思！